點先可以令Gmail唔好懶醒咁.....幫我將d來往回覆郵件group埋？我想分返開一封封排日子就見到曬呀！

點先可以令Gmail唔好懶醒咁.....幫我將d來往回覆郵件group埋？我想分返開一封封排日子就見到曬呀！

我而家用親都會先按所有郵件

唔好剔依個

係設定到有個 "電子郵件會話串檢視畫面" 唔剔 會話群組檢視 就可以

Outlook add gmail mailbox